［鍵盤戰士］紅底01獲4.5星評分，連登仔做嘢未？

召集所有鍵盤戰士！
順手負評各大紅媒！
再申請埋Twitter帳號，
開始對外文宣！

唔好成日話冇用冇用，
零成本嘅嘢都唔做，
仲講咩抗爭？

【未來數日反送中活動簡報】

【8.21元朗站靜坐抗議】
日期：8月21日（星期三）
時間：1900－2300
地點：元朗西鐵站
TG群組：

【香港中學生反修例集會】＊
日期：8月22日（星期四）
時間：1500－1930
地點：中環愛丁堡廣場
TG群組：

【會計界遊行】＠梁繼昌立法會議員辦事處
日期：8月23日（星期五）
時間：1230集合
路線：中環遮打花園 至 金鐘政府總部
－已獲不反對通知書

【香港之路】
日期：8月23日（星期五）
時間：1900集合，2000組人鏈
地點：港島綫、荃灣綫、觀塘綫沿綫指定港鐵站地面
TG頻道：

【基督徒集會】
日期：8月23日（星期五）
時間：1900－2100
地點：中環遮打花園
TG頻道：
－已獲不反對通知書

【「燃點香港 全民覺醒」觀塘遊行】＊
日期：8月24日（星期六）
時間：1300集會，1330起步
路線：駿業街 至 零碳天地外空地
TG頻道：

【荃葵青大遊行】@ 荃民議政 及 葵青傳承＊
日期：8月25日（星期日）
時間：1430集會，1500起步
路線：葵芳(南)巴士總站 至 荃灣公園
TG頻道：

＊有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

屌 推唔郁

幫手啊

推

pish

pppp

p

幫推10下